Among Us重女群

群組長期會有人玩當時既熱門遊戲
Among Us就係近期大家一齊玩既遊戲

成員唔排外，歡迎新手甚至任何人
周不時會一齊玩英雄聯盟內戰
一齊睇英雄聯盟世界賽等等活動

Discrod群已經課左金
可以 1080P 直播同埋有 256KB 音質
Discord傳送門 :

Discord傳送門 :